htc vs SE想換機 budget 4000~5000

暫時諗左htc 10 同SE
有冇巴打好推介
定等多陣睇新機出?

等 新SE

真係有？

10仔 3千6

128GB SE 有可能升級cpu

係未Mphone,但深水埗唔係幾信得過

5000 夠換部6s啦

特約銷售商喎師兄

換得就換7啦